仆街保險經紀搞到我冇左幾十萬

3月份既時候開新公司
問左AGENT係咪要開左MPF先唔係申請唔到保就業
佢答我可以等全部新請返黎既到齊先開
只要有供返3月份就可以申請

4月頭請曬人返黎再叫經紀上黎開MPF戶口
結果第一期保就業唔批俾我因為我公司MPF房口遲過3月31號開
就算我之後供返3月份MPF都冇用
第一期申請唔到我算
屌你老母依家第二期都係用3月31號做deadline
一期冇十幾萬
兩期加埋就幾十萬
聽日炒撚左班人佢算數

仆街政府係你推高失業率
仲有唔好信班垃圾經紀
班文盲除左呃錢唔撚識字
真係好撚嬲屌你老母

經紀男定女？

男
秘書女

你都on9既，做老細自己唔洗承擔責任?

做老細係理呢Ｄ細雞野？
個陣岩岩出呢個計劃佢拍撚曬心口話冇問題

咁告個秘書唔睇條文

做老細會理幾十萬細雞嘢？仲要為幾十萬上嚟柒？

好撚柒 拎政府錢都唔撚識拎

咁本來拎政府幾十雞可以買隻錶架嘛

或者幫下去左外國返唔到香港既朋友

做老細不嬲就係要執着晒所有細雞野
明顯你只係適合打工等命令

有冇MPF AGENT可以聯絡我
想轉撚左佢
靚女優先

咪學人做老細啦
貪保就業
你盤生意好快收皮

直接啲講 唔係老細料

3月新開公司
擺明想呃筆錢

邊間agent